熱狗同北韓有冇分別?

9達=金正恩

金正恩好啲